［石頭腳］廣州深圳等城市無預兆停電

Joe蟈又然

有政府唔驚

存檔死清光

屌! 得贏國2020年都會好似60年代咁

廣州停電成曰聽到

最後死死地氣買煤
再比澳洲恥笑就好睇

新時代中國

中國或成最大贏家

加價

佢地連俾錢都用電子
停耐d啦 停耐d一定亂

有中共 驚閪？

說好我超英趕美呢

香港係咪話同大陸買電？

落街買個包都唔得

幹，用不到支付寶又打不到車

中國人：電子支付好先進

一早冇現金交易
冇電真係屎都買唔到黎食

咪鳩嗡啦，係我地落後咋，人地好先進

等睇劇本話係香港特區求中國賣電搞到唔夠電用

相信政府，不怕

響應環保啫

環保大國
吹又好
電子又好 都係咁環保

屌你
廣東深圳停電
係幾多年前小學雞時番中國會發生既事
時光倒流三四十年

係我錯
得我地落後地方仲靠發電廠發電
人地先進到用石頭腳就搞店

共產黨打到嚟

說好的全國脫貧呢

Err有咁嘅事咩？ 我依架係廣州都冇feel 兩部冷氣照舊開勁暖氣

水災都浸唔醒支那豬
唔好期待要停電會醒
之後會無左件事繼續歌頌共產黨

你點知的

大灣區吖拿

毒果報假新聞
港獨青年 J出血

夜晚訓覺熄燈都咁開心

笑撚死, 小學雞係咪唔知D電點黎

如果佢哋停電再停到仆街
咁係咪會少咗啲五毛

斷電又斷網
佢哋嘅電子錢包連唔撚到

差撚啲停埋香港

唔明你問咩

習大大該重重打償你

係廣州上撚到連登咩？講大話

國家強大了

偉大的袓國要慶祝冬至你識條春咩

好有古代感

咁夜都要上堂
黎字頭

大灣區已成condom

係大6用vpn 上連登？

人力發電啦14億

唔駛諗，不出一星期實跪
然後官方話中澳兩國之前有啲誤會，依家大家settle左，打和Super

笑唔出

因為分分鐘下個到香港

幫幫忙
冷暖氣一齊開

廣州咁大
唔通停晒電咩

香港plan用漫遊data係支那都上到連登

砸

所以個標題我個人覺得over左 只不過停個少少電 就變大停電。

睇黎都要買定蠟燭

我錯了 以後唔敢了

凍撚死

廣洲停電成日有
冇咩值得打j

On9仔有樣睇

去武漢拎屍體黎發電啦

會唔會係預演打仗受襲？

點會唔得福建都照上

電氈加暖爐好暖呀

歐美credit card?

電腦大爆炸

早排好多人話驚香港武肺走返去廣東

藍屍廢老又話香港d電靠大陸
點解香港仲有電既
典解既典解既

早十年八年前都成日停啦
根本大驚小怪

你認真定講笑

睇佢個moon光得幾耐

邊有停電，係咪收咗美國佬錢？

啱啊，邊有咁快停到你

強國都停電
強條撚咩

核電廠出問題 仆街了

上微博睇牆國人啲反應
佢地話越秀、荔灣無電，有啲人話有電但係無水，鬧緊政府冬至流流整單咁嘅嘢……

福建定大亞灣？

有咩？之前唔係湖北嗰邊only?

福建福清

係咪印度少年
核反應堆會唔會太熱熔埋爆炸

到日本東北地震

又贏

支爆初部曲

上年都成日聽到廣洲停電
咩30幾度停電冇冷氣用

開緊暖爐見到呢啲新聞都覺得凍

微博好多人話以為美國打到黎

比我都會嚇親，停水停電停網世界末日咁

印度神童個po又可以鞭屍

成日話支支唔環保, 依家支支停晒電響應環保又笑人

點會呀？

想睇下
有冇分享

5弱，响日本可以有咩事

有冇諗過係支那冇外匯買先講到要懲罰人所以唔買

中國有14億人
每個人都踩人力發電單車
仲洗咩用煤
全力支持習大大推行 人力電單車發電

笑死仲抄人Tesla搞電動車?
踩單車啦

唔通印度神童估中左

滅了就脫了

石頭腳又「然」啦

邊敢係上海香港玩呢種

凌晨都要返學.

全國（高官）脫貧

佢地好興上堂上到夜晚七 八點 我都唔知點解

依家係咪對黨唔滿意?

但唔係凌晨發生咩.

cctoy係咁鍾意打飛機㗎啦

有啲晏就已經開始停 然後回復左又停

等睇柒婆捐電俾支那

坐車都仲得
收錢係用司機部電話/貼code

鋪頭就rap

五毛停電上唔到網

歐美都有用cash

咪住先，大亞灣唔係夠發電量架咩？

連醫院都停埋，你話幾有效率呢

垃撚圾國家

電都唔夠點取代香港做國際城市？

全部國安法 but cap more

係咪要鑿壁偷光xm

OMG

假的，一切都是假的

大灣豬 電網

停晒電
5毛2毛
全部上唔到網
開唔到工

以我留意左大陸新聞咁耐
如果大陸買返澳洲煤
新聞標題會係咁

澳洲沒骨氣
才不到十天
終於跪求我國買入煤炭
外交部重磅聲明 沒有永遠的敵人

中国国情並不是你等一般人能理解，香港新聞報導亦不是全面和正確。我們要做的事是支持祖国，永遠愛黨愛國愛港就🉐️！

2020全面小康社會

社會主義鐵拳！

佢哋好似要住學校㗎， 溫書溫到唔知幾點咁然後訓覺

澳洲煤可能加價

澳洲倒轉唔賣仲好笑

成班咁多人都唔戴口罩

美國都用咗支那寶applepay一段時間啦 cash真係比較少 一向都debit credit card俾錢 除非窮到燶果班 入油都10 20蚊咁入

起來 不願做奴隸的人民

大灣區喎⋯⋯呸

你派膠都冇用架wo
事實上係有用cash呀嘛

阻人打丁比人燒春袋架

重話供電比香港
靠大陸真係屎都食得

我個暖爐好撚暖

FAKE NEWS... IT DIDN"T HAPPEN

共媒點會咁寫

唔得

凍死人都唔可以無面

說好的統治地球呢

遲啲香港建制班太監奄人，可能會話血膿於水，慷香港人之慨，捐電救國？

咁又唔會，幫唔到幾多

火燭就

真正黑社會

開多陣暖氣暖下個身先

唔撚賣比佢喇 咁撚閪

出嚟做嘢要996
由細開始就要養成習慣

重點係，慷香港人之慨，零成本愛國，R維穩

抵死啦

咩60年代
20年前所謂深圳二線都成日停啦

早排仲話要向深圳買電供港使用
真係有撚病

諗起之前好多5毛話香港靠支那供電

回血劍

挑，仲話係大國

停一停電 測試人民忠誠即刻彰顯哂出黎

996?

朝九晚九
一星期返六天

笑撚死

香港都有

聖上應該寧願吃草，凍死人，都唔會跪低

又話有大啞灣瞎電，廣東省重有多餘電賣比香港小漁村

仲話同支那買電

隔離都冇光，點鑿呀？

而家鑿壁只係偷春光

當年諮詢我都有email去強烈反對
同支那買電
同放個總制係人地屋企有咩分別

看更咪係咁

好出奇？

好快就會有人力踩單車發電廠
成棟野起70幾層
每層萬幾尺
輪三更咁24小時發電

南北大對決

一定又係美國佬攪鬼啦

不嬲買 大亞灣核電係買 好多香港人有份起
只起個陣係大陸係鄧小平揸fit
一話起佢即刻應承
俾著依家習大冇100億疏通睬你都有味

其實用香港sim卡漫遊上網
vpn都唔洗就上到連登YouTube

有5g都冇撚用 電都冇

依加咪脫緊

台灣先講幹
大陸講操

咁次唔係腳喇
支那用石頭砸自己春袋

Chinapunk1977

唔知由廣州望去香港係點嘅呢

應該唔會
共慘黨面子緊要過支那狗條命
同埋支那人可以食兩年草

依家都無分別
clp hke d股東全部有黨委既人
香港大d企業唔擺一兩個大陸老細
點幫你營運順利

真正落街無錢買麵包

香港停電嘅話仲點返工

電越用越多咪加電費

新國際金融中心，股票點交易。

太感人了
中国最美風景

比人識穿左
以後點打仗
停你電話咁易

黑板，粉筆

佢地好似玩電動巴士架
無電咪巴士都開唔到？

冇得返工世界末日呀

有新聞唔信 信個傻仔鳩up
幾時都話你真叻

大班傻西話要聖誕上去玩

成功減低碳排放，又贏

全民鍛煉日

果小小事大驚小怪
陸續有黎添啊

源頭減廢 gchi強國環保政策

深圳
全部比亞迪

深圳就唔只係巴士係電動車
的士同滴滴車都係電動車
一停電就係咁先

大亞灣大部分股權係中電，咁叫買？

巴士好似幾乎100%電動
的士就唔係

石頭

笑Q死，大約10年前d工廠都係成日停電

深圳朋友話今年已經基本上見唔到紅色（燃油車）的士
全部都係呢隻：

衰撚過北韓

要全方位依靠

唔敢笑

香港都大陸化梗

勁撚多空白五毛帳洗地

有冇人知，有返電未？

勁多空白帳話好小事
即係好大件事

睇邊區啦，增城從化番禺南沙都係廣州範圍

享受室內露營嘅感覺

班支狗只係停南方電

咁都進入戰時狀態，第時真係打仗咁點？食草？

都無network

咪係

垃圾到

廣州不嬲一年停幾次

大家又興奮到打j
同上次長江3壩缺堤一樣
連登忍唔住打j, 好快燈爆埋

佢哋應該試緊打仗果陣自給自足得唔得

好先進

全廣州十二熄燈係為左關注十二港人呀

噏

我見到po即刻問廣州個親戚
佢都話唔覺有停電

草都可以食一年，停電算係啲咩

凍死d蟻民關黨咩事

停女停電斷網用唔用到支付寶？
真心問

係喎 無睇清楚內文

希望你地晚晚都咁溫暖

拉低香港咪可以超越香港囉

實得㗎，問題係凍死幾多人口咋嘛，有13億人既quota俾你玩

東網01都有新聞喎傻仔

佢對內會直頭放假料, 話澳洲道咗歉
之前都話加拿大道咗歉

響應全蟈環保運動
斷電救地球姐好像係

有中國特色的新國際金融中心

以前偷渡香港D人話，深圳岸邊晚上遙望香港好似粒着左火嘅明珠，唔通習帝想(東方之珠)番生

777：有人別有用心抹黑

今次無電責任全在………方

科技領先全銀河大國

講到好似有泛民就過唔到咁

邊個話冇電既，全部用國安法拉晒佢

你係咪唔識中艾

中文

唔好當北韓無到

廣東唔係用緊核電嗎?
中廣核好多核能發電機吧?
HK 1816

或者話尊嚴不可侵犯，貴啲都同其他國家買，但收到既都係澳洲煤。

小小漁港攪到全國停電都幾威下

順手送d墨爾本肺炎過去

2020 全面無電小康

錯鋒用電

死啦。save as 左添

大灣區

冇燈真係好黑

點用

以前上深圳玩, 真心8 9 10 點, 都仲會有D 中學生小學生係街行, 岩岩放學咁樣

鋪埋張碟仙紙可以玩碟仙

一夜回到解前

澳洲又輸

一夜回到解放前

冇電咪冇監控
係中國最自由嘅時候

一定係因為知香港人唔慣停電
所以全國既比曬香港
大陸咪冇電用囉

一個未發生，一個發生左
可以燈到乜撚野
返去同呀爺含撚啦你

會批鬥

英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

係囉 人地日日都停

中國自己無媒咩？

中國除左山西
大多數煤 品質比較差
燃燒效率很差
用得多 就會影響環保，安全要求

而習近平 呢條友
係無咩現實感

又要打擊澳洲(限澳洲煤)
又要環保(禁低質煤)

唔係好多核電廠架咩？

石器時代

今次真係一夜回到解放前

咁又未必出事
按支那死要面性格
窮死自己人都要送錢比非洲
為咗對香港展示「祖幗」嘅強大
可能寧願成個廣東省無電
都要令香港有電

停電之後美軍轟炸
一夜間支那就無左

醫院要求生設備個d點算？

我個廣州frd話佢個區冇事

感謝黨

習大大話減排ma，習慣就好了

大陸A股冇跌呀？冇事，冇事

點睇澳門都停過幾次

起來 不願做別人的奴隸

其實成個支那都經常無故停電架啦問題係停幾耐姐

依家中電都有同大亞灣間廠買電
但係中電主力都係自己發電
想屈香港同支那買電好似係因為環保、轉天然氣既電費貴 呢啲問題傾唔掂數
或者唔俾兩電傾得掂數

其實唔明點解支那會咁垃圾
之前大西北有一下電壓跌左
全個大西北閃左一下 之後幾個西鐵都著晒柴油發電機噴晒煙咁
住緊果棟大廈都有後備發電機俾緊急照明

可以搞成個城市都黑撚晒都真係幾難

TVB係咪無提過？

點解唔同香港買電

好似叫晚自習
放學返去食完飯再返學校自修

国内才俊嘲笑香港废青：“我坐在空调房里吃西瓜看你们上街暴动。”

我而家唔凍都開暖氣阿

勤力都要俾你串

二毛無電翻牆上網了

點解唔起多幾個核電？或掂唔理安全

用唔到支那宝 淘宝。。。世界末日啦

兩年前喺珠海用酒店wifi上到連登

嗰次係最後一次去中国 勿屌

党媒：再購入澳洲媒 中國又成最大贏家

香港人坐英國生產巴士望住深圳人坐比亞迪
深圳人知唔知醜
仲話要超越香港
坐個巴士仲要低香港幾班

全宇宙都閃中國的

真係「沒事兒」

深圳啲雙層巴士好慢好唔舒服
尤其坐上層會頭暈暈咁

以前未block

to小粉紅：d電係香港人憑實力買 你地停電都要繼續賣 有電先再覆我 線上等

當然是威脅啦佢老味
喺南海亂搞嘢
澳紐嘅航道都受影響
唔係威脅係乜

以前有個笑話，話潛艇部隊次次出動都俾人發現，以為有內奸，點知原來係每次出動都會攪到基地附近大規模停電

講返南方一線城市停電，以往都係夏天，因為冷氣機扯爆。好少冬天話停電

今年再凍啲就爽

食完草嘆冷氣

電呢啲咁基本嘅資源都停到 可以想像有幾撚廢

CLS

制裁到一夜回到毛澤東時代

大亞灣唔叫買啦 香港有份比錢起 有股權的

實情係根本無錢買

敵人開始爛下來 我們開始強起來

第一次出行動post 大家一齊傾下如何重啟系統
[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

全面小康

咩天災都未發生就停電
真係衰撚過東南亞二三線城市
仲話中國四大城市

廣東唔係沿海N個核電廠既咩

五毛狗：廣州畀晒啲電香港

好快到香港
政府同兩電話環保唔香港發電，走去買支那電

等港豬試吓融合

屌你老母廣東唔係好多核電廠咩
乜柒都無發生都可以停電

為了環保，中国比英美走前了20年。

點解北韓有中文字？

咁多五毛睇黎係真

笑撚死
一線城市都搞到咁
幾時超越香港呀屌

今朝喺Twitter先同個鬼佬嘈
佢話中國因為共產黨先可以全面脫貧
我話搵多過一千銀就脫到貧嘅話，咪係囉

可能係演習？準備打仗

呢句嘢有問題 解放前國民黨還可以 點都好過解放後 大城市未淪陷

應該係 一夜回到改革前 即係啱啱民革後 大陸四大皆空

黃世澤估計係上面可能想調廣東啲電過湖南應急 但操作失誤 調個下跳制

不嬲都冇咪唔叫停

問過廣東親戚 話冇野bo

你畀連登仔打下飛機先啦

支那人成日講到解放前好差咁

又話大灣區發展蓬勃，挑！jpg